有線寬頻寄信叫我交錢 諗住唔交

咁你有冇用緊佢條線先